一人一個鐸鳩縮朋友

食飯飲野除返開一人181蚊，比咗180蚊佢，佢夠膽係Payme到發起帳單問人地收返1蚊。
係1蚊呀屌你老母！
一班同事食飯，人地比卡，第日返公司先計返數，佢就要死拖爛拖搏人地唔L記得。

正皮萬歲！！！！！！！！！

嗌冇錢叫你比住先然後有錢去買game都冇錢還

正臭西黎，最後還咗錢未？

會還就唔叫度縮啦

話事話 我都唔知比卡個同事 收得返錢未